究竟要點做先可以放低最愛的人

文長 希望巴絲可以睇完

我同ex由初三就認識
期間我係一直都鍾意佢
有表過白但被拒絕
直到高中畢業之後先一齊
小弟不才 大學去左台灣讀
所以我同佢一齊無耐就要異地戀

直到今年三月中佢同我講實習期間出左軌
對象仲要係一個有家室有一對孖女既40歲光頭大叔
佢求我話比多次機會佢
其實我個刻係已經原諒佢
因為我唔想失去佢
但我唔想比佢覺得咁容易就無事
所以我話要考慮下
我話三月尾個假期我會返去
如果我原諒你就會機場見到我
見唔到既話就完

但係呢段時間入面我又唔忍心見到佢咁唔開心
所以我提早講左答案比佢知
點知佢就即刻反口話到佢要考慮
直到最後佢話佢選擇佢最愛
就係大叔

我同佢識左接近七年 拍左拖兩年半
經歷咁多都敵唔過一個識左七個月既大叔
期間佢講既所有說話都係呃我既野
目的我覺得都係想我留低做備胎

同佢分開左呢半年入邊
我有抑鬱 直到我遇上現任
我先慢慢從傷痛走出來
現任對我好好
我都好知足好感恩可以遇到佢

但呢段時間其實我一直都放唔低ex
雖然我del ig fb個d
但佢屋企人我仲有keep住
我知佢一直都會從佢屋企人部電話到睇我近況
佢近排搵返我 雖然我都好決絕
但其實我心裡面係好想你可以返黎我身邊

究竟點先可以放低你

我知我好廢

最愛的人難以找一位代替
too long...

time will help and you can do nothing

唔廢 下個會更好

好想知光頭大叔點解咁有魅力

你現任好慘

有無好朋友係tw？有就得閒就搵佢伸下
我慢慢就走返出少少
我同個女仔send訊息傾左年半
自認為有機就去
點知原來佢有放唔低既人

當你知道
無論你地之間點努力 點相愛都好
所有野都唔可以變番以前咁
發生咗 就係發生咗
點樣去修補 都會有裂痕
一齊番 只係對雙方既再度傷害
咁你就會慢慢開始放低嫁啦

我都知好長
同現任既感覺好唔同

我一直都有咁同自己講

Ex話大叔係一個好有計劃好優秀既人
而且個大叔好有錢

唔好當人水抱啦，開得呢個標題即係個心仲係ex到

佢問起我身上d紋身我都唔敢答

有啊 佢地都有開解我
成日約我出黎飲野傾計

又係你地呀
連續幾個叫春post都係呢班絲打

我仲好相信只要一齊返大家努力就可以淡忘
好傻

初三 一時眼快load唔到以為中三
但3月就中事?

我想法就係放低一個人
最好方法就係開始新戀情
我對現任都好上心
係其他人眼中可能我係當佢水抱

同ex中三就識
今年我同佢都大四

同是天涯淪落人

我中二鐘意個個人到而家已經8-9年，期間有一齊過，琴晚先夢見完佢，我都唔知點放低

我戴完綠帽都唔識除

覺唔覺自己好自私，對現任唔公平？我諗每個女仔都唔係要你嘅上心，而係要全心全意

覺 我都好驚有一日佢會知道全部
我當初係自私好想有人陪有人錫有人愛
所以就答應左現任一齊